兩性關係專家請入

男人whatsapp 時flirt 你約你去上床，出到黎又話無mood ,點解？幾肯定自己外表身材幾好，佢係咪有難言之隱，我可以點令佢後悔

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

佢嘅難言之隱就係佢唔係gay

應該係你外表身材唔好

幾肯定自己外表身材幾好

應該係你太過有自信

上果2次床，今次約飲coffee以為會搞，明明話我正左，但完左飮完就送我走，好失落，明明係佢whatsapp yo 我扑，搞到自己好cheap 咁

拉，廢事理你，唔信算

可能有條比你更正既女約左佢

咁whatsapp flirt 我黎托？

佢好靚仔？

有個比你更好嘅選擇
空虛期 寂寞無聊咪Flirt你 釣吓魚
平時唔釣魚落個魚塘 想食嘅時候去邊搵

我意思係本身可能真係想扑你嘅 但另一條女即興約佢

首先:約你去上床，你都去就豬左啦

其次:幾肯定自己外表身材幾好，那來自信，一個處女膜就收你皮

然後:佢係咪有難言之隱，到呢個時刻都仲幫個賤男諗，咪咁多ff 啦

最後:我可以點令佢後悔，一睇就知你小學雞啦，浪費食左廿鳩幾年米飯

完美答案

同我約出黎睇下扑下先比到答案你

應該係杯 coffee 搞到佢肚痛，唔關你事
之後仲有冇 yo 你？